一人一個生活不如意的事

食嘢咬親個嘴 咁就生咗粒飛滋

打飛機Chok到手抽筋

倒瀉水

仲要整濕枱面啲嘢 麻鳩煩

買六合彩差六個no.就中頭獎

自己打定幫人打啊巴打？

同時進行

裝太多飯 夾餸放喺面之後跌落地

屙尿開叉， 發左d 落條褲到

太大食啦

做人完全冇目標

髮型唔襯面型
面型唔襯頭型
頭型唔襯身型

趕時間出門口個陣部升降機層層停

我鍾意既人唔鍾意我
鍾意我既人我唔鍾意

等左好多班車都冇位
想食既野賣哂